[電結他評測]幾百蚊咁好聲?!: Squier John5

今集講下呢支幾舊水就做到幾唔錯Metal聲既結他

幾百蚊咁好聲?!:

SquierJohn5

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

高清Youtube版:
Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

push

幫推 支持你繼續做評測
少少建議 想你可以每次評測都講下枝結他既公價
因為你每次評測都講每次結他嘅性價比
但我又未知道你枝結他講嘅價錢係幾多
加油 你條條片我都有睇

多謝

我唔講價錢係有苦衷 可能下條片講下點解我唔講

有睇你片！撐！
但係唔知點解你次次錄結他啲聲個picking嘅聲都好出...少少un耳

多謝

可唔可以講下你用咩speaker/earphone聽覺得刺耳？ 比我做個參考 因為我剩係用hs8同一兩隻speaker做control，想知其他係點

點睇新個隻V Class 714ce?